收到張美國稅單1042-S，應該點做?

岩岩先收到咁既封信，抽我四蚊稅
學生哥用小小錢TD玩美股
四蚊稅我匯錢過去又ON9
其實喱張稅單洗唔洗理?

收個時應該已經抽起左架喇喎

似係話你聽派股息抽左你30% tax

姐係賺戈刻佢已經抽起左? 咁喱張算係通知書?

withheld 好似係佢已經收咗你稅
你報稅嘅話有可能退返俾你
不過以我所知 要報稅就要申請個 ID
煩到pk
利申: 識少少 留名睇正解

係咪如果我乜都唔做佢就會幫我交左佢
乜都唔洗理

係呀

正常係， 不過你影得一部分，唔sure

美國公司股票？
法律上退唔到稅

唔洗理

想問正字係點寫呢？

將來你入境就。。。。。

上網睇d人話退到 即係點？

使

其實係咁

withheld

唔洗理
拎黎打飛機再寄返去IRS
IRS都吹你唔脹

利申: 做開US Federal Tax

唔該哂各位師兄